當onepiece海棉寶寶化

型過原本

無主角lol

俱往矣
依家班角色都唔知畫緊咩鳩

好睇過依家啲新角

source 呢
斷估唔係樓主畫掛

哩啲唔係應該叫海棉寶寶onepiece化咩

佢永遠都唔會落source
淨係識偷野

仲有無更新？

都ok la

要問台主

但佢開完就棄post

成日都唔更新，正仆街